古圖爾斯 國家隊 低級犯錯 失波

古狗

訓練水平高到呢

咁多下機會俾佢踢走佢

咁樣撞都唔吹

普身體對抗黎炸
佢又唔係拎住個波

卡利奧斯後繼有人了